%@Titre: Bordeaux -- 2004
\par On considère un repère orthonormé $(O;I,J)$. L'unité choisie est le centimètre.
\begin{myenumerate}
\item Placer les points $A(2;2)$, $B(-4;5)$ et $C(-4;-2)$.
\item
\begin{enumerate}
\item Montrer que $AC$ est égale à $\sqrt{52}$~cm.
\item Calculer $BC$.
\item Le triangle $ABC$ est-il isocèle en $C$ ? Justifier.
\end{enumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Construire le milieu $K$ du segment $[AB]$.
\item La droite $(CK)$ est-elle la médiatrice du segment $[AB]$ ? Justifier.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}